港鐡地盤應立即復工！香港是大城市，香港要發展！

咁大件事唔好話港九新界，連土瓜灣居民都無乜反應

唔好話下下要衝要撞，連靜坐圍鳩九龍灣港鐵總部都冇

咁就唔該唔好再扮野！各地盤應立即復工！唔好阻撚住香港發展！

我由今日開始日日祈禱，祈求上帝𧶽香港一場大型基建大災難，死返幾百人咁就天有眼！

啊門。

g持復工

香港要發展！

十卜復工

工人要食飯！

香港有排起

冧完又可以起

無限刷gdp

已經洗左咁多錢，等於成億罐牛餐肉
爛尾不能接受!

無錯
商機處處

停乜撚呀
阻撚住經濟發展屌你老母

想問雷教授停工一日香港損失幾多萬億

你隻保皇狗打手開始派膠拿？

阻住個地球轉！
支持復工降低失業率！

你覺得班東亞病夫做到咩？

建造業工人要開飯

復工！

焦土思維算唔算斯德哥爾摩症

班高層返ifc

連登仔：工賊會班賤人出黎話工人冇工開未

工賊： 短暫的停工是為了帶來更多cap水， 更多工作日子𥫩啊

拉布可恥

係歷史必然